岩岩係巴士意外開左電筒app

隔離條肥婆以為我偷拍佢
佢即刻啤住我，之後走左。
下次遇到同類事件要如何霸氣解決

照住個肥婆話
「我想睇下光線可唔可以穿透脂肪」

原來電筒可以驅肥婆

ching好波
以我經驗係可以